虽然不可否认的不完整，这个列表提供了一个个人和组织的概述，他们对互联网应该是什么样子的观点可能会决定你在不久的将来上网浏览时看到什么。 最强大的公司，政客和活动家为你的互联网的未来而战|Quartz Staff | 2020年10月25日|Quartz 
 诚然，要让人们对企业或政府感到兴奋是极其困难的。 气候行动:恐惧并没有激励人们，所以让我们让他们兴奋起来|马修wheimer | 2020年9月22日|财富 
 尽管我承认，立法者做出的决定影响了我们的行业，但他们不知道Facebook是如何赚钱的，这让我感到震惊。 这个十年最重要的营销问题:广告商拥有什么样的数据权利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 诚然，我们不知道2020年的NFL会发生什么，因为它面临着许多场外挑战——但我们确实对其球队在场上的表现有一些想法。 在异常正常的2020年NFL赛季中要注意什么|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年9月9日|FiveThirtyEight 
 我的大脑就像抛硬币一样，它在预测业绩方面的确比FiveThirtyEight模型差得多。 拜仁看起来不可战胜。 但Mbappé能把圣日耳曼推到欧冠荣耀吗? |周星驰(tony.chow@fivethirtyeight.com) | 2020年8月21日|FiveThirtyEight 
 但它实际上并没有看上去那么毒(尽管，不可否认，它看起来确实很毒)。 2014年12月20日，Jay Michaelson，每日野兽 
 诚然，这是一个意味深长的问题，但你认为詹姆斯·厄尔·雷真的杀死了马丁·路德·金吗? 艾娃·杜威内谈《塞尔玛》，索尼种族主义邮件，创造金球奖历史|Marlow Stern | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 最近的另一个例子，不可否认，有它自己的问题，显示了女性每天在街头受到的骚扰。 嘿，变态，“赞美”是骚扰，太|Tauriq Moosa | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 诚然，这将被称为噱头，但奥巴马需要一些戏剧性的东西来重振他的领导力。 奥巴马和共和党参议院能找到共同点吗? 埃莉诺·克利夫特| 2014年11月4日|每日野兽 
 诚然，alt认证程序的质量差别很大。 停止替罪羊，为美国而教|Conor P. Williams | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 西方的赌徒是一个军团，他们鲁莽，挥金如土，浪漫而冒险，但也公认是一个射击方阵的家族。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 诚然，为人父母，如果不是以灾难或对灾难的恐惧而告终，是一项重大的责任。 儿童和青少年道德犯罪问题特别委员会的报告|Oswald Chettle Mazengarb等人。 
 然而，不可否认，这样令人憎恶的事情是罕见的，而且刚才所叙述的故事没有任何可称为证据的依据。 法国的魔鬼崇拜|阿瑟·爱德华·维特 
 但是在金姆里人的背后，就像在克里特人的背后一样，是一个更原始、更古老的种族的痕迹。 古英格兰哈罗德·贝利 
 无可否认，他们从事的事业值得受到最高的尊重和尊敬。 蝴蝶屋|玛丽e威尔金斯弗里曼